呢兩晚輸左一皮野 點算

車仔 利記 日本波 上盤全部閪撚晒 屌
我都係由9月頭先開始賭 本身就賭兩百蚊就算
一個月之後賭到500 1000
前幾日閪左幾日上盤之後大注車仔4000
結果不斷比對家絕殺
我個心好撚亂呀屌
成個人頹撚晒 好煩呀屌

一皮野都輸唔起學人賭錢

銀行冇左6分1了

好少姐 又唔係淪落到無錢食飯生活 賭呢啲早啲離場啦

及早離場

今晚5皮買列斯聯 即刻翻身啦

知錯了 越閪越多 贏又贏唔返上去 唉

算啦大賭波馬你就算蠃緊一爆幾場冷以經收皮小注玩下算

輸一皮買2皮
一舖追返啦

呀！屌 修頓92分鐘爆冷下盤 利記做馬var 真係搵鬼賭 痴線

買齊車利熱表示
落注果下當冇左 有錢收返當bonus
咁諗會開心d

下次賭2皮

double大法算了 2皮輸左4皮 4皮就冇4皮了

買得垃圾車都係當跌左

利申: 3串1斷車

我而家當自己買左iphone12算了 自己呃自己可能好啲
唔撚賭了 啲波好癲

你3串1買幾多？
屌那星我以為買車仔果4000蚊穩陣走盤 仆佢個街罰球整多粒

1刀 買波都係當娛樂錢姐 認真就輸了

賭仔靈車都好買
但見樓主黑到咁
不如收手啦

願賭服輸，唔想輸唯一方法係唔賭。

我愛記
車仔都算
DLLM 熱刺 CLS

摩狗得戚到

收手!
過來人經驗：再唔收手就輸多一倍。
你唔好覺得唔甘心，輸係正常

巴打針過幾多

15個 及早離場是最好選擇

一萬蚊就要生要死咁

我都覺得我好撚痴線 成日手多多幾千幾千咁買 輸果陣冇左理智

我三萬掛冇特登數。

唔係話你聽輸一萬好小事所以應該繼續賭，而係你趁你踩得唔深就好收手，當人生一個經歷。做d有意義既野，唔好日日睇住個盤口

thx 有你呢句 我離了

唔好再玩啦，賭錢冇好結果，你諗下到賭到幾時收手？比你而家贏一皮又點，長賭一定會輸返的。

我半場去訓
一起身DLLM

真係好晒時間 上堂果啲野我又跟唔到 assignment十日後就黎了 唔撚賭了 賭黎賭去得個吉

支持唔賭
如果要賭 記住補下飛
寧願贏少左 點都要補飛cover番個本

一皮野舖草皮都要問點算
（爭緊人錢？）
唔係掛？

上個禮拜食飯講緊波果陣 我屋企人叫我唔好賭 果時我仲贏緊1 2千蚊
一個星期之後淪落到咁撚樣 我真係賤

學生 yr2 儲緊6萬而家得番5皮 我真係垃圾

慘過你 起我底
無得點算 戒賭 之後返工賺返

我寧願你去玩，我寧願你用d錢嘆下，一萬蚊要豪玩都可以好開心。
但賭到頭來自己要節衣縮食，所以我果陣到左某個位好後悔，輸果d錢我當買個教訓算，從此唔再理呢d野，話知有條友話買中唔知幾多幾多倍好和味，心諗我寧願腳踏實地算

咁都仲有5皮返本

我見波台佬啲人好癲 買10贏10 張張飛贏double過萬
都係我廢唔夠人玩姐 垃圾波quit了

建議你唔好再接觸賭，因為真係唔啱你。。。
搵其他野做下好過曬時間賭

共勉之 我再唔戒就到我輸60萬

2021都嚟緊仲賭上盤

輸咗邊個會po飛 梗係個個都贏啦

到我賭下盤果陣又會開返上盤 無限輪迴 啲波作對的

再買一皮 lor
有賭未為輸

邊度跌底邊度企返起身

兩星期JUMP 6K
同你一樣全上盤 琴日大注熱刺個人好迷失

心靈注 今晚狼隊下盤
我唔dum錢去賭了

借盡佢跟住申請破產囉

同路人巴打 我琴日熱刺上盤都奶野 係熱刺3比0果陣我仲要手多多補左個大5.5 下半場補左個大10.5角
最終冇贏冇輸 如果westham最後冇入到第六球我又仆街了 而家知驚了 。。

唔賭唔知身體好

當你唔買就會贏 信唔信

絕殺真係心都跳埋出黎 仆街絕殺、var

忍手啦 我2,3百蚊一注 玩左一個月都輸左成5千

武肺好多球會缺錢 肯定好多唔正路賽果

起碼要等到一場過勝負先買

如果我用錢買 一定買列斯聯
心靈注就覺得狼隊會贏了 今晚應該狼隊大勝

賭就唔賭英超 最撚假 個var專做波

聽過好多賭仔每次都係咁講
知錯知錯，戒賭戒賭
基本上你已經玩完

球證都做馬啦
足球比狗賭

好似蕭別離咁 二百日破戒
希望我真係知驚

Double大法就會贏 本多終勝
琴晚輸緊40k 之後倒贏50k

ON9仔..係就一鋪一萬 輸左都仲有回扣~
依家渣都無 傻鳩

幾歲

UM...但依個係贏粒糖輸間廠玩法

贏粒糖係幾萬數買1.2 1.3 個啲

收手好過 冇咁多錢去賭了

琴日同星期六晚一場都冇贏過 輸咗兩皮

乞食

今季長追愛記 列斯就得

垃圾車

希望你戒到

上盤師

本多終勝

無2賠以上都係贏糖紙輸間廠

輸1皮就開po成個怨婦咁
我一晚針20k咪第二朝正正常常咁翻工
冇得點算
一係繼續賭
一係唔再賭 del app
繼續賭嘅前提係你要忘記你自己要追數嘅想法
因為你有呢個想法就會心急想搏 然後就會唔中
同埋試下唔好睇連登咁買
連登太多假膠
佢地9up下你就信 然後跟
自己睇中先買 睇唔中就寧願skip都唔好亂買
利申：已經正數翻
祝 一本萬利

比連登鳩up仔害死
講啲咩邊隊個守龍係垃圾 邊隊邊隊廢 唉
講真要忘記自己要去追數係好難 1萬買個教訓 腳踏實地儲錢算

你有無睇波架，又week1開始已經個個禮拜成堆大波+下盤，搏下大波/下盤好過啦，仲買晒d 熱門野

搵機會追返

唔賭點追返?

買下盤囉

拖肥甘強勢 仲買利上盤

點算？以後唔好再賭囉
你之後輸左又過嚟開post？

一萬蚊就算數啦

你唔輸其他手足邊有錢贏

五萬買場兩倍變十萬
好易

仲有5皮曼狗啦
大巴黎我呸

樓主想唔想追返?

你借十萬玩double大法啦

當你仲有五皮，你借十萬

嚟多三次all in ，當你50 50機率咁輸贏
計埋你之前輸嗰次，連輸4鋪嘅機率係0.0625
即係番身嘅機會係93.75%

仲有賺識唔識玩？

輸埋要跳樓了

今晚 列斯聯輸！

唔想追了 好攰 app都del埋

尋日強隊死哂咁制 反而買左海倫芬下盤

LEEDS 好勁喎,
LEEDS 30000 thx

借財仔all in

咁撚易咩！下下咁驚青邊成到大事

通常都係咁 車路士夠好勁 比修頓追
利記就整個vvd受傷
連富臨都入到波
今晚列斯聯伏硬

玩下20蚊六合彩好了 再買足智彩我打我自己一拳

又話del 左apps
仲買六合彩 比馬會gel?

呢個星期英超啲波真心癲

3-3 西咸仲要世界波

係del左app
每逢星期四down返買六合彩 買完就del

你不如 戒j 每次射完精都切咗佢試下

輸錢因贏錢起

贏波贏錢係過程
輸到仆街係結果

有冇真飛

傻仔唔補飛抵啦

1個鐘輸4皮 要唔要

玩股票輸5皮咪一樣過日子

拖肥 受半一買利
抵鳩你輸啦
熱刺就絕殺 輸運啦

啲賭仔好鍾意輸左之後賴假波贏左個啲又唔講

馬先有

屌 一皮啫

上個月輸過兩三萬
都同自己講唔賭了del app
過咗一兩禮拜又好唔甘心
諗住一萬一萬大注追
慢慢又真係贏到番嚟
但好快又輸番一萬幾千
又傷心廢咗一陣
又係諗唔賭
又大注追
又好運追番
日日膽戰心驚 咁嘅生活你要唔要
日日追數 日日大注玩命
我其實買500輸都好心痛

記住 好彩就追番 唔好彩就輸多一萬

睇你個樣肯定睇排名買啦

條友忽忽地

leeds主其他

求其買都贏幾廿萬啦

平注200 18 歲 到宜家27 平注2 萬 人工只係2萬尾

下個月再黎過

輕鬆啦，仲有6分5畀你倒賭。

已經買了列斯聯

琴日有金鎗六十同日本馬后daring tact
收息都唔買

中左你就揼心囗，怨自己冇買

cls
1皮都唔繼續追
幾十皮就話姐
抵你無發達

Year 3 輸到身家得翻7500蚊
今晚列斯聯要生生性性

賭得一皮，即係之前贏唔少啦

唔賭唔知身體好
樓主有無諗過
個莊贏左咁多
今晚一定派錢
今晚有場重心
車5皮買主
贏左就再繼續上

建議你all in
買-1

好似我咁 知道自己戒唔甩 只有限制每個月玩幾百蚊

借8皮

有賭未為輸

小事 下場買三萬連本帶利拎返

點解唔繼續賭？

信我 過大海拎多一萬玩大細 二份一機會去追返個一萬

30都唔補飛抵啦

唔好買咁多上盤啦

俾你搶先一步

唔知你真假定假膠 一句講哂賭得馬會 就唔好諗住贏
一開果下已經輸哂賠率 賭得馬會當娛樂可以既

今晚西布朗 信我

好快慣

屌 叫樓主食屎喇

輸一次金 好過一世慢慢輸

連登仔咁撚勁 就唔駛個個等派

借兩皮全部買下盤贏返

你做唔到姐
連登人才輩出
大撚把人賭到上岸

今晚買2皮，咪拎返再賺埋

我就一日贏番皮幾野，$160中到六環彩，雖然都係熱門馬

一皮返一個月工都有啦？
下個月買2皮 贏返凸佢

真飛都無講條撚

今晚有無狼狗下盤手足
唔似列斯咁好路

賭一年針咗500k 買乜輸乜

今晚西布朗角球10.5大 唔洗多謝我

星期六輸左一日兩皮
琴日阿士 利爾 羅馬 皇蘇 賓菲加 500 5x1 追返
今日準備推落列斯

多謝樓主訓身列斯聯先

攞五皮
一場四串16返晒嚟啦

已allin

辛辛苦苦搵錢返黎拎黎賭
用黎諗下點樣洗都好過拎去賭啦

明明賭錢大部分人都係輸
都唔知啲賭徒哪兒來的自信覺得自己唔洗做輸果句

我一晚就輸同你一樣銀碼

尋晚比熱狗迫害

賭錢最忌細細地賭

一鋪過串幾條飛，5雞上廿雞輕鬆

同樓主一樣 九月開始賭 試過訓完覺多幾千 亦都試過買左幾舊水 下一分鐘就輸錢 加加埋都輸左成皮 依家已經學識玩細細地幾十蚊算 贏左又開心 輸左又唔會心痛

今晚阿積士青年隊半場1.5/2大
信我既話一晚追返兩個月輸果d

列斯聯加油

信左你依加去緊IFC

多謝明燈

買啦賭錢先至可以發達 ！

有冇推到

買唔切 走左去打機好彩